暗影戰略:將軍之刃實況-月尾爆肝爆機去

10月27日: Day 468
02:00PM-04:00PM
遊戲:暗影戰略:將軍之刃 (Day 5)

就快月尾想趕住爆機，一口氣開捉兩粒鐘吧！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁:

27號既野實你老尾況咩